街頭派防疫物資 三市民被票控違限聚令今提堂

兩名市民稱今年4月於旺角擺街站派發防疫物資，突遭40多名警員包圍並票控違反四人禁聚令，其間在場的一名14歲女童亦同遭檢控。三人今於九龍城法院提堂，同被票控一項受禁群組聚集罪，三人要求暫緩答辯，等候法律意見。

控罪指兩人於今年4月19日在旺角西洋菜街近奶路臣街違反受禁群組限制，兩人要求暫緩答辯。同案14歲女童則於法院的少年法庭提訊，三人的傳票均獲准押後至12月18日再訊。

打壓人權又一例證
應納入制裁罪證

宜家皇軍唔高興

又話派防疫物資唔計？

兩名市民稱今年4月於旺角擺街站派發防疫物資，突遭40多名警員包圍並票控違反四人禁聚令

40隻狗圍鳩3位市民違反限聚令

包括 14 歲女童等 3 人拒交罰款和擬提出抗辯

的確係有講豁免，但政府講完唔算數，希望可以作為抗辯理由

兩名市民稱今年4月於旺角擺街站派發防疫物資，突遭40多名警員包圍並票控違反四人禁聚令

呢點都有打，2 個人告4人禁聚令？

肯定又拉幾個路人入去, 或者屈幾個拎物資市民

係有得豁免但你要知道依家係講法治嫁咩

限聚令係提出抗辯後先會提堂審
即係佢地唔認罪所以會有審訊
目的係要打到連罰款都唔畀

無犯法點解要比罰款？！

唔好認，叫班狗上堂比口供指證

咁而家咪打官司唔畀罰款囉...